廿幾年濕疹 好返8-9成 開心share

是咁的

我係一個長期濕疹人
3歲已經開始有濕疹 都廿幾年
額頭 面 咀 關節位 手背 手掌 度度都有

老老竇竇 真係好影響社交
人地一見到你隻手咁樣樣 嚇撚到瀨屎
因為啲仆街濕疹俾人飛 個人變到閃閃縮縮
自己本身好貪靚 越大啲濕疹越嚴重
搽類固醇搽到冇效 越發越多 越來越嚴重
仲搞到自己有抑鬱症狀 屌。

好 入正題
最近有朋友介紹左一隻中藥藥膏
搽左兩個禮拜左右
竟然好返8-9成
（其實我諗左好耐打唔打 因為好怕俾人話我打手 問候埋我家人）

有圖有真相

我係FB訂 一支都係40蚊 試下無妨
個page有好多患者好返既圖 （好多濕疹bb)
同埋個板主有拎支藥膏去做化驗
有貼埋化驗報告出黎 證明冇類固醇
而且重點係 板主超級有耐性 會打好多字教你點用 又有交帶

（再利申一次 非打手 自己真金白銀買黎用 ）

如果有巴絲都係受濕疹困擾 已經自暴自棄
都不妨試下隻藥膏

但係！我帶返個頭盔先
用之前請咨詢醫生意見 始終都係藥黎

FB page:

希望濕疹既各位早日康復 快高長大

得閒再分享下自己用咩skincare

又賣廣告

巴打 你有冇濕疹？
你明白有濕疹有幾辛苦嗎？
放上黎只係希望有濕疹既人可以快啲好返

絲打係紅印類濕疹定發炎出水果種

我諗我兩種都有
我最嚴重既時候 手背係一大忽紅印 一個個圈咁
手指係發炎腫起有水泡
你睇上面張圖都會見到我啲手甲床位係腫起
訓教會忍唔住R R到標晒黃色水 流晒血
啲皮又乾又厚 手指係屈唔到架

同我好似我最近好返到得返紅印無出水

醫心先係上策，同D19親戚反哂面，即刻好返哂

我發現一食菇就會起水泡
唔敢再食

哦 個枝大陸狼毒藥膏呀 人地大陸政府都驗得超哂標啦D抗生素激素 自己衡量下用唔用啦 亦唔好亂介紹比人用啦 正如個枝皮炎平999 我都奶過野啦 包你幾年後包得仲勁 祝君好啦

有D人係想戒類固醇嫁 唔好害人
係大陸激素=類固醇呀

比埋條LINK你又點話:

我都係一出世就有
而家大左其實好少會再起，除非轉天氣
反而最困擾既係d印
一撻二撻 夏天熱到pk都唔著得短褲短裙
去遊水就更加唔洗講
唉

一歲開始有咗十幾年
最嚴重係小四成條頸流哂血
晚晚用冷氣吹涷張被包住先瞓到
依加食中藥加用死海鹽
真係好好多
特別係食中藥
一定要堅持
雖然真係好撚難飲
但係見到自己皮膚滑返真係好開心

絲打想同下有冇戒口
飲食我完全失控

濕疹L 留名 其實做好保濕先係最重要
類固醇真係不治本

要點保濕法

最近用緊CETAPHIL 醫學配方果隻沖涼同CREAM
不過都唔平一枝成3舊水 買SET 裝平少少都要5百幾

優品360好平

都係醫學果隻?

唔知係咪 我就攞黎洗面

今日個天氣出街 勁痕